燒野食鐘意用錫紙包住咩燒

金菇 多春魚 茄子

仲有鹽焗雞脾 栗米
但呢兩樣好飽

蕃薯

菇

椰汁&豬扒

貝殼類加啲蒜蓉

金菇, 蕃薯, 栗米

火

茄子最正

水

精液

紙包唔住火

我又未試過咁食, 下次有機會試下先

蒜蓉加雜菇

巨龍

牛油蒜蓉蘑菇 粟米 蕃薯
試過一次蠔同龍蝦同蜆 (親戚買) 都好正
想試下 香蕉+糖 燒變焦糖香蕉🍌

聖子

茄子冇得輸

仲有牛油金菇 鯖魚 雞扒
好撚餓呀

ching試過? 會唔會乾到硬到似橡筋

蒜蓉+雞排

睇你識唔識整姐

椰汁豬扒

好想食

金菇